點解牛角嗰個溫泉蛋紫菜飯咁L好食？

究竟佢落左d乜去？

紫菜

溫泉蛋紫菜

紫菜 溫泉蛋 鹽醬 葱

飯

大麻